入黎，一人一隻悶贏股

我先

TSMC

此post已完，多謝晒大家

SQ

carr

TSLA

2800

🍎

認真討論唔好提依d劏豬櫈ok?

TSM

BAC ，走晒貨咁制

SQ
Tsla

TSM 近月未撚特價過，想入

Pool

NEX.L

tsla

OXY

全盛時期樓主可以轉幾多次名

搵食姐

MSCI

ark